讀hkcc marketing ，啲中學書仲有冇用

清緊個書櫃，想問下中學econ bafs啲text books有冇機會須要用黎温翻 定係用唔著

無

冇 背哂佢啲note同做哂練習(包括past paper 成日翻炒）就夠你拎A以上
考記憶同勤力

Thanks 睇來可以畀晒人

Thanks